[ 圖 ] 素 食 者 連 人 地 係 餐 廳 食 乜 都 要 管

食開乾炒牛河!

痴撚線

好撚無辜

仲要話人會生不如死，食個炒公仔面姐，屌

素食者正垃圾

笑撚死，成班友開埋群自high

仲要咒鳩人百病叢生生不如死

Cls 無啦啦比人暗中屌兩野

點解成日要借連登仔之手去公審人？
因為你當連登仔係白痴好易被人利用？

個icon似青年咩

食咩關你撚事咩素食狗

好撚ON9 佢本身係茶餐廳都唔撚健康啦屌

又係呢件Venus Lo,唔係第一次架啦

將來唔能夠遊山玩水嘅，一定係枝竹豆腐飯， 痛風症痛到你傻

證明食素會食壞腦

佢原post仲要無打碼，樓主做好心幫打格仔

鐘意食乜關你班素食者撚事咩

老咗食乜都郁唔到架啦

我會唔會比人批鬥至死#

冇估錯既話, 呢類人通常係耶撚黎

直頭去佢個群組post添啦

好耐未見過依幅圖

食個麵都要比人咒
你估食素真係長命啲咩on9

其實飲食習慣包括竹得茶記既大PAT醬汁頹飯菜肉都一樣死
傻閪

人地食乜又關佢事
食齋食到懵撚咗？

最撚䙢呢d人，人地食咩做咩關你9事咩，又唔係掉舊肉入你碗飯度，又冇影響人，影9人做乜？唔通你樣柒又要影你上嚟咩

屌佢老母,食個飯都要比人影 好撚慘

根本食素就自欺欺人
從來都只係自我安慰
植物冇生命咩
你肯食植物只不過植物唔識出聲
如果你食植物d植物識叫 我睇下你敢唔敢食

( Show Blocked User - 痴左線咩你 )

直頭on9

走火入魔的素食港嬸

見到個頭已經廢時拉落去直接block

死垃圾食屎就好,屙完又食食完又屙

唔撚殘忍啦掛

佢影上相又唔算公審人
垃圾左膠都係弱智坐埋一枱

以為自己食齋可以長命百歲 無病無痛

食撚屎

屌見到都想食炒公仔麵

同耶撚一樣on9

你就白痴仔

咒人老左會有病又真係賤

其實食素都唔一定健康得過食肉...

幾時有素食聚會
一齊去大魚大肉

佢有咩講錯呢？

尋日 Melbourne 有班衝入扒房抗議，發神經

屌 其他人食屎都唔關自己事啦 on99
一定要食素咩，痴線

Del左po la條八婆

食食下見到個post

食又屌，食剩一半又屌 痴撚線

點解唔去公園搵食

如果佢唔係forward 去「素食青年」,我覺得佢講呢番說話好正常喎
講對面條友食公仔麵唔健康, 仲要食剩半碟好浪費

一睇就知佢老咗會搶關愛座

食好啲，死早啲咪仲好，唔駛做社會負累，乞鳩人憎

咒人老來唔行得有咩咁正常？

素食塔利班

本意係好, 勸人唔好食咁多化學野, 係佢勸導既說話比較差
正如成日都有d 親戚/老豆老母成日同你講食咁多(零食)(雪糕)會肚痛, 唔通咁就係老豆老母咒你肚痛咩?

咒鳩人生不如死喎，你平時都咁同人講野？

祝你老左百病叢生

Vegan, Vegetarians, Keto, Paleo
全部都係白鳩痴

食素食到咁口臭既?

食咩都要被你地班垃圾素食者批鬥

屌你老母呀垃圾素食者

聽講素食可以長生不老

關佢撚事

痴9線
出街食個公仔麵都要俾人話老左會百病叢生，生不如死，咁都叫正常

千奇唔好有呢d素食同事/朋友跟黎食飯
麻麻煩煩咁

如果講化學野 好多素食製成品都好多添加劑
肉食亦唔等於要食化學野
而素食亦未必比肉食健康
成件事只係個人取向
佢所謂既勸人 好明顯只係攻擊異已既行為

素食去茶記
茶記用幾撚多豬油呀
條懵撚唔係唔知呀？

痴線 關佢鬼事

癡撚線
呀伯話佢百鳩幾歲都係靠食肉咋
素食死撚開啦

同耶撚一樣自我中心到極點

以為食個枝竹豆腐飯好健康？成個汁都係豬油啊，一樣係食緊動物脂肪炸傻閪

其實有無肉食者Page同佢地抗衡
咒返佢地營養不良

素成人士咒人的確係好正常，佢地不嬲都係特別口臭，正所謂齋口唔齋心。

餐廳咪又係用豬油

根本食素既都係有精神病
雜食食肉係人其中一種天性,好似獅子老虎咁
硬係要走去食草食到個腦都壞埋
係精神先會內心有把聲音叫佢做埋呢種自殘行為

食素咪又係要死

痴撚線㗎 佢食屎算啦

呢啲賤種自己唔食唔俾人地食, 食素夠殺生啦
做咩唔自殺死咗佢

把口臭到咁 都唔知上天堂定落地獄了 唉

連耶穌都係有食肉
你話食素健康，但醫生話食開素個d通常都會骨質疏鬆，因為唔夠蛋白質
屌，咪一樣有事
食得均衡唔好過量其實仲健康

食野都冇自由，啲人真係幾撚on9

你估佢碟豆腐枝竹好健康?
佢咁講野都叫正常

咁佢食剩半碟有真係抵屌既

把口咁撚毒, 素食都冇用啦

枝竹豆腐個獻勁撚肥

枝竹豆腐飯個芡汁 50步笑百步 ?

其實點解關事 純粹八卦

但人地似係廢老可以遊山玩水

唔跟佢果套行就要落地獄，同耶撚有咩分別

枝竹都係豬油炸成，唔係唔香。

炒丁黎講算大碟
同埋幾靚
邊一間 想去食

素食膠

去左個素食青年fb睇下，都on9加弱智成班人貼食物圖，屌你全部都係麵筋扮肉既菜式。
素午餐肉，素牛肉，素雞肉.....好心食肉好過喇。

等我開返個肉食青年批鬥你班素食撚

笑撚左 邊個話素食係健康

how u know a person vegan or not?

they will tell u.

佢以為先己食緊素
其實支蠔油

食得健康有乜用？都救唔到佢個樣
去一轉韓國好過啦

依D仆街心地唔好 少少事放人上網公審 拜幾多神食幾多素都無撚用

血淋淋 爽

屌，睇到好撚肚餓

枝竹咪又係油炸，講到好健康咁

而家凍冰冰 最啱大魚大肉

on 9，食咩關你撚事，影鳩人

關你撚事咩
On撚9 素食撚洗唔洗攪返個#metoo

懶健康限制左唔食肉 ， 仲算唔算自由自在

cls

屌佢啦 或者佢連老去嘅機會都冇呢

咁樓主可以用真名account上fb同事主講，但做乜要post上黎叫連登仔去公審人？

嗰條事主都用真名，樓主就唔敢直接話佢？
因為樓主係懦夫所以要利用連登仔借刀殺人？

齋口不齋心 腦部缺乏營養

乜有證明食素會長命過雜食既?
真係on撚99

仲要喺度唉唉聲，屌你老母而家食野都要你教？

你冇撚野呀
笑死

仲要咒人百病叢生，生不如死

戇撚柒鳩

關你撚事咩 好熟呀？

最撚on9係個d食整到好似肉嘅素 明明想食肉但又要懶係清高咁

齋口唔齋心

連登仔入group玩大佢啦

天真過天真嬌

入乜撚嘢呀，咁同入教堂講佛經有乜分別，對牛彈琴

都痴撚線，我唔係香港住，咁啲frd會嚟旅行借住
條友食素嘅
Ok咁你咪食，我可以陪你食幾餐
都知素食餐廳難搵，發鳩我脾氣
好啦我想食返肉，餐廳都有素食
咪你食你嘅素，我食我嘅肉
屌你又話啲肉令佢作嘔又話我應該食素

你老母呀，迫我信教咁款

老實講，條食物鏈係咁樣，無人食到人類我都無辦法
心存感恩，唔好浪費，已經係最大尊重
你想點食咪點食，做乜要管我

世紀大垃圾

賣廣告

見人食肉就屌
造咁多口業
擔心下自己嘅報應好過啦

個強烈對比就係
豬扒撈丁好食過你碟嘢好撚多

收皮啦呀嬸！
素食青年關你個中女撚事咩
係未入錯group呀？

佢個樣都好唔天然 好多添加劑

呢d扮肉總唔健康過真肉，話為健康完全唔成立。話信教又唔係，佛教叫人唔好嗔痴，佢地又完全犯曬。

痴撚線架個女人

痴撚線的

其實係茶記食所謂既素菜都一樣唔健康 茶記廚房仔一名

我食素都覺得佢on9

諗到佢碟豆腐枝竹飯個油淋淋茨汁都流晒口水

不過我唔想老左好似佢咁百病纏身

我寧願食半碟炒公仔面

素狗

人哋食咩關你撚事咩，屌你老母

依條八婆個名好熟口面

講到自己碟汁好撚健康

個素食者良心留言💕💖

佢哋會迫埋自己啲貓狗食素，好黐線

港嬸真係特別麻撚煩
擔心下自己著皮草積落幾多惡業好過啦，正宗齋口唔齋心 最撚憎呢d on9老女人
[img][/img]

笑死 個gp多唔多留言附和佢?

有冇人send d 肉圖去個group

虛偽最佳例子

人身攻擊都叫本意好 真係睇唔出

呢啲根本就唔撚識尊重人
扮撚晒崇高 和尚都食肉啦 係唔俾你見到姐
清高臭閪

有一次我去台灣玩
打算最後嗰晚食烤肉
咁就一連食左幾餐蔬食

然後俾某個同行嘅素食者朋友鬧我
話我唔應該為左最後一餐食肉先至食素
又話我心態唔正確

其實等同虐待動物

去夜市買十盒骰仔牛，帶返房坐係佢床邊食

佢把囗咁臭 對住佢真係生不如死

成世人食齋無肉食我仲生不如死呀

雜扒飯!!!

成班圍爐狗😂😂

廚房咪又係用同一隻鑊用豬油煮俾你食
日用品既明膠成份咪又係用豬皮提煉

講到食素唔撚落油，一定長命百歲啦

講真，你個人成日計住計住
心諗食肉既人會早死
呢種心態做人都好快死

如果佢將呢份心力嚟對付煙鏟我會好欣賞

哇屌 咁撚仆街 最撚憎啲仆街虐待動物
我屌你老母 食幾多齋都無用啦屌

阿嬸犯規啦

話明素食青年個阿嬸入去為乜

廢中

冇左既？

佛撚就差唔多

佢又啱喎
前果幾日都應該要肉菜兼備
烤肉又烤埋菜
咁先均衡

駛乜齋戒咁嚴重

乾炒豬肉公仔麵

素食撚係真係on9 架
睇下呢條臭西話獅子殺其他動物就知
佢仲話很欣賞唔知邊隻動物食素

本身係佢on9 就算唔係素食者都on9
真係唔明連登咁鐘意擴闊個stereotype 黎針對

on9女>放大一級=素食者on9>再放大一級=女人on9

一個人做on9野 無限不斷擴闊

殘殺小動物

屌佢知唔知獅子係食肉架

人地食乜都要你關心？
你唔關心埋佢有冇性生活
人地冇野扑你比埋個閪人地屌啦咁撚鍾意關心人

真心痴撚線

幾撚慘
意為自己至善至美。
連基本口德都無。
佢都唔撚館自己老左會點就咁咒人

食素還食素，食到要咀咒食肉嘅人已經好缺德。

咩食肉者第時會生不如死，佢都戇尻，你叫班食肉者日日要食素就真係生不如死喇。

條友本身黑心底，叫人注意飲食洗唔洗生不如死

食全素生不如死既機率大d

佢仲唔快啲去感化獅子食素

人地成套消化系統係用黎食肉㗎

有啲亂咁食素嗰啲
好易食到營養唔均衡

躺著也中槍

我有個素食朋友，次次約親都要就佢去素食餐廳，又貴又唔好食

娶到佢嗰個就真係生不如死啦

死廢中 最撚憎

食素為咗健康我好欣賞
但咪撚理人食肉點點先得㗎

其實真係唔明點解啲宗教撚素素動物撚咁中意將自己既價值觀硬加係其他人身上

好撚假呀痴撚線...佢打個陣有冇手震
不得不承認 牠們很有型 見到呢句真係笑撚左

post d野食相去佢個group度

之前外國就係有對素食夫婦迫個初生既仔食素
搞到營養不良死撚左

普通茶餐廳一定係用豬油
條ON9以為自己真係食緊素 ?

食素先易啲有病 易啲甩頭髮

菜本身已經夠涼 根本就易有其他身體上既毛病

之前想試下食素 參考下其他人係點整所以入左
但係入面啲人成日嘈
有次見過有條友post介紹一間素食餐廳
有蔥蒜韮菜之類 下面有堆人屌佢有五辛唔係素食 又有另一班人話唔係個個都為宗教食素 總之就嘈左好耐

有人講明蛋奶素
又要係下面留言話蛋同奶都好傷害動物架 幾時戒左佢變全素

碟枝竹豆腐飯真係用植物油煮架咩

碟枝竹豆腐飯啲油仲多過碟公仔麵
安心上路啦偽素食者

茶記佬開鍋用豬油㗎
枝竹豆腐飯，有汁九成九破左戒了

我都好like食枝竹豆腐飯
平時去茶記都食
利申 雜食性

佢個post del 左？

去個page 搵唔到個post

要食得好均衡

屌 腦裝屎

佢地 係咪覺得自己素食 就係聖人
你有你生活方式 冇人干預你 你反而擺人上網 咒尻人

笑死人咩

非洲豹、鬣狗、野牛同鱷魚呢類又唔知算唔算小動物呢
同埋睇紀錄片都知，非洲地方連睇落最弱小嘅羚羊，唔好話殘殺，殺得死獵物、有餐開已經好好
換着班垃圾素食者，餓佢兩日睇吓佢仲會唔會理乜鳩肉食素食啦

去茶記食你想有幾健康呀八婆

就係有呢D素食者所以搞到食素呢樣野好似代表住ON9咁

咁長命把鬼？
攞嚟捱呀？
你慢慢捱啦